有冇人過年都係一個人

屋企人有自己節目
自己得一個人
想搵fd但又驚阻住佢既節目🙂

呢幾日大家會點過😂

同FD 2條友 去球埸傳波射龍門

做咩負皮我

唔係一個人唔通變咗一隻狗咩